就完約 想搵4g plan

本身sun mobile 166$ 得5gb 4g
讀緊u想睇下有無大專plan
好似過2日完約

請出招

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks